呢對到底係乜撚野鞋？

詼諧

不灰鞋

Sorry 唔記得擺圖

著～不灰鞋 發育發完又再大

撚屌鞋

廚房鞋